披索匯價仍下跌 阿根廷加息至33厘

新興市場債務危機惡化，阿根廷央行一周內兩度加息，利率加至超過 33 厘。

但無助制止披索下跌，匯價再創紀錄新低。

而印尼及土耳其股市匯市亦受壓力。

高盛表明，穩定披索匯率是當務之急，否則可能引發更嚴重金融危機。

瑞信警告，新興市場債務風險有需要正視。

買！

你Sure?

幾時到中國?

剛剛再宣布加息6.75厘，現時利率係40厘

痴線

一星期前阿根廷都仲係得27.25厘息

一陣美股會唔會好似80年代咁地震 果次都係差唔多原因

索老又黎

40厘 佢點比利息

玩死銀行姐

先洗未來錢

比唔到亦都唔諗住比

印出來

阿根廷央行行長諗乜鳩？自爆？

南美金融風暴席捲全球？

留名

無得唔咁做，唔係佢貨幣會散
好似當年挾息維繫聯匯咁

d息加到咁高，乜野產業都死啦。
應該仲有管唔住自己銀行，內鬼借披索俾外國沽空都有關

真係痴線

快買阿根資產

黎料啦

留名學野.

金融核彈來啦

你估大陸咩，商業銀行邊有得管

當年索羅斯狙擊港元，獅子銀行沽埋一份，有錢齊齊搵